屌你地究竟知唔知吾字點解？？

今朝開post講 吾想起身 但好辛苦
成班戇鳩淨係扮低個負皮 然後又扑柒我

係咪已經比5p沖昏頭腦

吾操汝娘